請問如何製作十字弓？

最近想學打獵
各位巴打有冇十字弓製作教學？

Taobao

你覺得會有？

d狗full gear 唔會有事

但如果比人搜到好麻煩

唔值得呀

軍用級嘅十字弓鋼板都打得穿
普通打獵用個啲都夠打殘班full gear 狗
不過以上兩款都係從正常途徑入唔到口嘅
因為十字弓係香港受管制

之前果把練習用弓都俾人講到大殺傷力武器呀
更可況係十字弓

有類似野係taobao

而家應該唔會運啦

Ask youtube

記得之前有新聞講

Youtube 見過用筷子、原子筆整迷你版
彈頭係棉花棒可以點火，外國暴徒真癡線

用PVC水管整吹箭仲好